誰脱我的內褲，我就會記住誰一輩子

你講乜撚野呀

問你底褲系吾系將穿過

我會屌死妳囉

豬hi